無知一問 點解意大利盃無賤種朗睇既

雞緊人，唔撚得閒

意盃8郎

聯聯都係16郎

歐聯

牙朗不屑呢啲垃圾盃
留力打R聯同喺意假刷入球